拍拖開始就同佢講一個禮拜只見一次

有時一個禮拜屌佢四日，佢不知幾開心

好波

你左手仲痛唔痛

大家咁話